1118 圍魏救趙俾人塔過嘅自己小心

有frd1118係油麻地行去poly途中被大圍捕
Charge暴動
今朝六點幾有差佬拍門
暫時未知點 大家提提身邊1118被捕過的

推

tui

我個fd都係